究竟香港係咪唔會再有好似沙士咁既機會買樓

利申：0經濟知識

唔會
香港人經歷過沙士
再嚟多次 就會學精

有無其他因素 整得底個樓價

冇

核爆果陣你仲想買樓？有錢好準備移民啦

望下香港比幾個個支那核電廠圍住？

俾個沙士你都唔會夠膽買

學獨聯建國成功之日...

你隨時準備定一大舊錢咪有
否則銀行根本唔會借錢畀你

核爆都照買
過多五年咩都恢復哂

未必, 股災夠經歷過好多次, 但香港人從未學精過

天災，我覺得其實大自然既力量真係最厲害，一個恐襲先死十幾二十個人，但一個地震或者火山爆發就死幾百個

好想香港都有天災，咁樣樓價應該會跌好多

香港天災就無咩機會
靠人禍啦
民不聊生 又加上各種人種充斥香港
香港治安愈嚟愈差
等社會動盪 暴動

無知識 有咩機會都把握唔到啦
跌又驚跌 升又驚追
因為你都唔明佢點解升點解跌同件貨既真正價值

又無知識 又無桶金
見到機會都擦身而過

有 ... 香港將會係大灣區的一部份
很快你們會向紅旗肅立
老細會換晒黨委書記
三權分立變成三權合作
香港會使用人民幣為法定貨幣
香港教育僧用普通話授課
香港會行大陸法
然後香港會漸漸成為二線成市
同中山、珠海、東莞體齊

我會夠膽

如果中美 or 中國同周邊國家軍事上開打，而又有導彈打中香港

樓價實插水

唔係ge話，我諗都無機了

唉 個個都話會打仗 最尾個個都淆底

馬後炮就緊係覺得SARS 買樓係機會啦。
番到SARS個陣有幾多人會想入市? 如果個個都覺得係機會就唔會跌。
果陣聽得最多係惡性循環四隻字。即係當時冇錢既人冇錢, 有錢既人就hold住唔洗。

我當你講緊係樓價大跌既機會, 當係至少五成

你去財經台, 大把post講外圍經濟+空置稅+居屋折扣會令樓跌大跌, 冇人理呢班淡友時又話上左車既業主唔願意面對; 到有人出黎解釋覺得唔會跌時, 又話人係AA狗

而呢D post就個個都會話香港樓唔會點大跌, 淡友消失晒

有時係忍唔住笑

所有泡沫爆之前都會係無人覺得會爆

不過睇好未有咁快爆

淨係睇你無經濟知識 都會話來多個沙士會狗衝 就知幾難有大跌啦

其實只係想睇下樓價有無機會跌到仆街 係唔係因為沙士都好
根本無可能買到樓既依加

大亞灣爆左就會,個個趕住走
但應該未來50年都升唔番上去

可能香港人口要突然減三成，先有機會，當然唔只係低下階層人口啦

如果係西非搵個感染左伊波拉嘅人黎旺角

咁儲左錢等跌入貨未先？

未來既野冇人知，有可能仆街過沙士都可以

唔太可能

儲緊

拆關,你仲買唔買?

依個真係無可能
未見過香港人口會負增長

你有方法令到 私人樓班人住唔安定就得

FYI,

97年10 月係沙士前高位,
98年6月大約跌一半

當時已經有好似你咁有膽識既人入市推番個市少少。
結果911,科網股加高息, 令到個市一直跌。
最後去到沙士尾刀。

你真心認為到大跌個下你可以分到自己食正03個機會, 定98個陷阱?

08 同16 個市都有跌, 但半年唔夠就升番。

Good
因為跌都要有錢先買到，
到時亦可能要俾大筆 lump sum (估價不足）。

拆關
人民幣做法定貨幣
核電廠爆炸
恐怖襲擊

但係就算再跌你買嚟自住 然後再升番都無咩野

而家香港樓比大陸熱錢吊命，係任何一個城市都未試過，所以一出事根本唔知點救

唉 點儲都追唔撚到個樓價

無大陸人抄起 我諗依加唔儲貴到咁

會，黃痴瘋選到特首就會冧

返去石器時代

沙士只係一個爆發點, 係97年之後, 為個香港都通縮緊, 磨左成5年人人無晒希望, 基本上大跌只係一等一個借口, 而SARS撞岩到左先會大爆發.

起碼成個社會無晒經濟動力幾年先可以大爆發, 而唔係只有SARS就可成功

咁依加係咪無機會再通縮

咁要睇加息步伐同就業情況。98年十厘，03成幾十萬人失業斷供。

到時你工都唔知保唔保得住

沙士果期 你撚有錢買咩 食飯都冇錢呀屌你

大量熱錢流入

沙士之後最主要係靠自由行同支那資金扯高樓價， 但今次爆完之後重有冇支那資金呢

你當樓市點穴就已經係跌市
依個年代係冇咩可以儲錢買樓, 個價係咁上, 儲幾多都輸哂升幅
一定要入D跟市上落既野黎當儲錢

啲人學精左 跌少少啲人即入貨 拉返高個市
到真係大跌你又唔會夠膽買

唔好話50％

跌20％已經引晒d人接火棒

唔係淆底
係全球既得利益者一定唔會比E件事發生
係現有個制度下班有錢Ge已經係贏家，點解要比打仗發生, 重新洗牌?

唔會，連你唔識econ都諗到，又點可能會發生？

大亞灣

其實全球樓價都升緊，代表咩

佢都係無錢買

錢 貶值

機會係留俾有準備既人
自問樓價跌到咩樣你會買或者買得起
20萬首期？10萬首期？
想像下有幾多人都一齊等緊。
最後就係，如果明知樓市向下，明知一買完立即負資產，你係咪都仲夠膽買，定還是繼續等，等你認為唔再跌先買

附近大陸個d核電廠洩漏都可能會既

第1年跌買入以為好威, 第2年再跌就埋怨點解咁早買, 第3年都係跌帳面唔見左100萬, 第4年依然都係跌, 老板同你講人工減30%定炒?, 去到第5年原來蝕左2球, 人工少左30%, 連供樓開始出問題.

熊市一般時間都有7,8年, 有幾多人見過熊市? 90後都未出黎做野啦

係沙士果陣買到樓果d都係有實力，即使果陣冇買，而家都會買到，你而家買唔到，比你返去沙士果年都一樣......

政府突然良心發現痴左線狂起樓
呢個可能性係零
所以無

07-08 都係一個好機會

可惜當年仲未出身

點解仲有人覺得狂起樓就會跌

政府樓唔易住架

因為你已經經歷過 馬後炮先咁講啫

果年愁雲慘霧真係諗起都覺得恐怖

又要人仆街來成就自己

唔明點解有人想經歷多次

到時工都未必有得返 隨時減薪逗份萬幾蚊的工 銀行仲會借錢過你

當時sars d 人係無錢買. 因為好多人係無左份工, 有工既亦唔敢郁因為驚俾人炒.

個世界無咁so 囉. 如果sars 個陣個個有工開有低失業率, 邊會咁低褸價. 所以你要做多次sars 價, 首先就係包括你在內無左份工先, 跟住就度度都唔請人, 的士佬收錢後會講多謝, 咁咪有sars 樓價囉

所以我話果陣買到既而家都買到，而家買唔到既，返去sars果陣，一樣買唔到，但好多人都唔明就9up想返去sars價

個個都等緊呢個機會

下一次機會就係台山/大亞灣核電廠爆炸，分分鐘幾萬蚊上到車

其實我唔駛好似SARS 咁大跌 起碼跌到同一般民眾入息掛鉤先
現在最慘的係過左居屋上限 局住自由市場又唔係好高人工個班 自己都係哩個階層 一入地產鋪就好無助 個個都只租不賣 賣的都高到離譜等叫價

今次香港人會話沙士都要住架
點解要跌

而家d人手持咁撚多cash
黎多鋪沙士分分鐘買得仲勁

兒登班地底泥可以唔係再FF 會有咩世紀大災難 有事都係你地死先

你要去到科幻小說，遊戲等級嘅病毒先有可能
例如The division 入面嘅green poison
否則跌三成都一大班人入貨

你都白癡
成世買唔到樓都唔會想香港跌到沙士咁啦

有機會。你望貿易戰打盡佢 黎個金融風暴

跌佢3成都好

你想香港樓市仆街你又買到樓
1. 股市真係要跌到低到仆街，你又保得住份工，仲要同一班經紀佬熟，接盤快既大老闆鬥
2. 大亞灣出事/恐怖份子果d好極端既大事同例子先會搞到無人敢考慮香港樓市，但到果時你都未必敢買
所以香港呢刻只會有買貴無買錯

如果發生咗啲事令支那商人唔敢係香港投資呢？
無咗支那熱錢 香港會點

其實香港真係再爆發大規模高死亡率嘅傳染病時, 比你跌3成啦, 樓上成堆話香港人學精左嘅, 有幾多到時真係夠膽入市/有能力入市

除非真係拎住大堆閒錢夠 full paid, 對香港有百二分信心, 份工有無都唔緊要

到時剩係搵銀行接你單都難過登天, 仲要你好彩無中招先係

衰過沙士就有,想飲像下支爆後大陸政局動盪,甚至引發內戰同難民潮,香港D樓仲會值錢?

話時話
之前咪話2047會有好多30年地契問題
問題應該今日浮現架？
而家都7月 好似冇新聞講既？
定已經解決左？

佢應該係嗰時仲細,唔知咩事
識性既都知嗰陣幾大獲,住嚮東九龍既,唔好話冇錢,連聽日自己會唔會中sars都唔知,好多人都只係想快啲過左嗰段時間。
樓上條on9仔08年冇沙士又大跌市,唔知佢入左幾多間呢

大亞灣爆炸

當九成人都話樓市唔會爆嘅時候就係睇好戲嘅時候

唔會，除非核戰 或者 打仗 或者 恐怖襲擊， 無差别殺人呢類。

沙士你唔會買到

實有，歷史只會不斷重複

樓太多消化唔晒咪跌，不過都難

係機會喇，而家珀麗灣咁大單野，如果珀麗灣有大砍價，樓主夠唔夠膽買？可能會變死城 個個都搬走哂，又有機會搵到辦法解決，到時又大爆升。其實樓價跌既時候買，就一定要克服跌市因素帶黎既壓力同風險。就算將來全港性跌市或者全球股災都一樣，歷史都在重演

一睇見有點話歷史會重演
個個都覺得唔會跌就即係大跌前夕
呢類打飛機既說話

就會上網睇下自己層樓又升左幾多

正解